有少少攰添

好想可以無拘無束咁做任何野
想盡情咁做自己想做嘅事
想盡全力咁去愛一個人

點解人生會有咁多束縛 限制 阻滯

其實真係攰攰地

起左你底發生咩事

因為現實

咩事都冇

我份人太唔現實

太理想化唔係好事

我傻 冇計

想去就去 跌咪跌

咁我去架喇

去啦

Pika chuuuuu

pikapika